點解中國國歌咁撚柒？

清一色死都要搵班鬼揑喉卷利狗唱？
外國d國歌又可以玩下搖滾
比d小朋友唱又得
你首叫人做炮灰嘅歌要人肅立？

起來 甘願做奴隸的人民
把習總的身家 谷到十萬九千幾億

啲小學生最鐘意改架啦，你唔知啫